居屋放售問題

想問係咪拎鎖匙計起兩年後可以喺綠表市場自由價放售？

簽轉讓契據開始計
出售限制睇你邊期，自己上返房委會網站睇

謝謝，想問多樣野，SSD係咪都要俾？

第3年到第4年間賣要俾10%
過咗三年就唔使
當然你可以選擇喺樓價反映番個成本

屏欣苑 今年都已經賣緊